［傳奇人生］我個frd食左兄弟條女

真人真事

我個frd（A君）食左兄弟(b君）條女 本身佢地有講有笑既經常三人同行 有一日條女就同b君講分手 數小時後條女同a君一齊 瞬間b君由頭綠到腳

A君係一個毒 但食女無數 b君係一個努力兼職工作討好女朋友

我面對a君嘅傳奇人生應該恭喜佢好定鄙視好？

恭喜=
鄙視=

你估人地無努力無付出?

a君的家底好 b君出名獨到

万刀甲

呢啲咪讀死書同識做人既分別囉

A君家底麻麻

你係c君？ 乜都食唔到

有咩咁傳奇？